其實財經台有無人喺大學主或副修經濟學?

如題